{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097027?place[place_type]=GID&place[gid]=1097027&place[latitude]=38.043854369&place[longitude]=128.2051210705&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 노을이머무는곳펜션"
    },
    "text": "当夕焼けが泊まるところペンションは清浄地域の四季が美しい場所で、客室とテラスからは降りてきた川渓谷と周辺の山々が調和した眺めを眺めることができる場所です。 麟蹄で有名なネリン川ラフティングと各種レジャースポーツ、周辺の澄んだ渓谷と休養林、名品シラカバの森など周辺には名所観光地が多く、家族や恋人たちが多く訪れる場所として有名です。 入室時間は15:00以降であり、退室時間は11:00以前です。 予約者以外の知人の訪問や招待は不可能であり、客室は禁煙です。 ご利用のため、屋内での揚げ物、魚料理、肉など脂っこい料理は禁止されています。 また、火災の危険性があるため、花火やろうそくの使用は絶対禁止され、ペットは入室できません。 一軒家の客室はIPTVとWiFiが可能で、バーベキュー場ではガスワイドグリルが無料でレンタルされます。 ただし、冬季にはウェーバーグリルは使用できません。 駐車場も可能で、チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。 客室情報は次のとおりです。 ヘビバンは基準2名、最大4名まで宿泊可能で、ヘジゲバン、ヘッギバン、コッカラムバン、コッネウムバンも同じ人数で利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な最大人数は何人ですか？",
            "answer": "宿泊可能な最大人数は4人です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような眺めがありますか？",
            "answer": "客室とテラスからは降りてきた川渓谷と周辺の山々が調和した眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはネリン川ラフティングや休養林、名品シラカバの森など多くの名所観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室で禁止されていることは何ですか？",
            "answer": "客室では禁煙となっており、屋内での揚げ物、魚料理、肉など脂っこい料理の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室ではIPTVとWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で利用できるグリルは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー場ではガスワイドグリルが無料でレンタルされます。ただし、冬季にはウェーバーグリルは使用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降であり、チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "予約者以外の知人の訪問や招待は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、予約者以外の知人の訪問や招待は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 381
    }
}